對住警察要嗌事實出黎

聲勢浩大的集體口號來達到渲染情緒，進而達到「洗腦」的目的。

上次講個句良心去左邊就咁大反應。
一係佢就拍左野。
一係佢就精神崩潰。
係呢啲時候，我地要講
香港警察
吞槍自殺

跳樓自殺容易過吞槍自殺

識做啦